做左6年財仔， 你問我盡答

有咩即管問 答到就答 有關就得

咩息口？
幾線？
公司係咪有底？
係咪一定食好深水？
駛唔駛cold call

屌你老母答未呀仆街

我都想做財仔呀，
但人工好似幾低吓
會唔會三線嗰啲高啲人工

爆粗就躁
大聲就冇禮貌

10000 200利息一個月
一線
有
唔一定，睇情況
唔洗

食緊飯

睇你做邊間做，一線同三線一樣，多勞多得

你問我答都帶埋阿媽出黎

200咁少？ 原來1線 以為2~3線果啲豺狼

你地平時都要唔少人帶唔呀媽出黎

2，3線都係 280左右

幾多人工？

底薪5000,佣另計

無人問 我就準備十連

最小都過萬架啦

師兄 請問有冇收數服務

有冇同銀行WORK開
成功數到條數係咪自己有錢分

無

係

師兄有興趣做財仔？